大家唔好散水，揸住美國旗唱住國歌去美國領事館

班警狗就唔會郁尻佢

封左路點入去？

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

全世界去美領！！！！！

個主辦單位邊個黎
中環封完站就提早結束???????

唔好再叫人去，散啦屌

好似黑警逼佢提早結束

俾狗通知 一定要提早完
佢都做唔到乜野

咁撚樣就散左，就唔關有無人係中環搞事既問題喇
只要防暴一出，個個雞飛狗走，搞乜尻都無作為

係有信念既就繼續舉旗去美領

痴Q線, D 警察入港鐵拉人打人,都夠膽.

你係米鬼, 想害D手足.

個到迫爆，全部一獲熟？